屌～好心d消防員咪咁多事啦

班友千辛萬苦先係沙田狗屋到起左個火
而家又淋熄曬佢
屌你老母on99

消防只係做番佢既工作姐

ON9

比佢地咁搞法
班黑狗係唔會跪地架
一定要玩大佢一次

如果係淋咗驚有閃撚繼續淋就good

d消防都係做返份內事姐

燒死班黑警係應該嘅

上次元朗單嘢 你唔係唔記得呀ma

收爹啦你，想分化死埋一兩邊

消防睇得出淋得慢少少喇

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!